你岩岩新識個女仔，如果你對佢冇意思

你岩岩新識個女仔，如果你對佢冇意思，你會唔會主動搵人聯絡下wtsapp下做朋友？

同朋友傾開呢個問題，次次識親人都冇乜特別同人私底下聯絡，因為冇諗住溝人，但我朋友就話我次次識完人都唔同人聯絡下熟唔到下次就唔會再見，咁樣唔得，我就話對人冇興趣冇諗住追人有乜好傾，佢就話唔一定追人，傾下計做個朋友都得掛，咁既話次次識到新朋友咪都冇用

但我又怕私底下搵個女仔傾人地會誤會我想追人

所以想問下大家如果新識個女仔，冇特別對人有興趣既話會唔會主動搵人wtsapp？

正評：會啦，做個朋友有咩所謂

負評：對人冇意思冇啦啦私底下搵人傾做咩，係女都以為你想追人啦

大家點睇？

最緊要自己點諗

屌我啱傾就會私chat鳩up

有意思都唔會

要睇下啱唔啱channel
啱嘴型既 咪得閒吹下水囉
唔啱咪自然流失囉
不強求

無必要私chat就開溝女mode

睇係順唔順手囉
如果無謂覆下ig story 做開頭
其實無乜野既，當無聊R下水吹

其實 想溝佢同普通傾下計既語氣同內容都有分別既
我會覺得有話題想同佢吹咪照傾囉
傾個計姐洗乜諗咁多

其實點唔同法 想問下

負皮
真心覺得

唔係話女啦
男都唔會啦